Hola {firstname} {lastname},

Usted solicitó una nueva clave de acceso para: {shop_name}.

Note que esta acción cambiará su clave actual.

Si usted desea cambiarla, por favor haga clic en el siguiente enlace:
{url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas